{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042240",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072551?place[place_type]=GID&place[gid]=1072551&place[latitude]=37.3905141075&place[longitude]=126.6374026976&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송도 센트럴파크 호텔"
    },
    "text": "クラシックアンティンの高級感あふれるイメージとインテリアで有名な松島国際都市に位置する宿です。 この宿は仁川地下鉄1号線セントラルパーク駅3番出口から徒歩4分の距離に位置しているのでアクセスが便利です。 また、江南Mバス停と仁川空港とも隣接しており、移動に非常に便利な位置に位置しています。 松島セントラルパークのすぐ前に位置しており、環境もとても快適です。 宿の入室時間は15:00以降であり、退室時間は12:00以前です。 追加人数がいる場合、1人当たり33,000ウォンの追加料金がかかります。 ベッドガードを事前予約するとレンタル料は無料で、ベビーベッドは事前予約と追加料金が必要です。 朝食ビュッフェは様々な年齢層に応じた価格で利用でき、0~48ヶ月は無料で利用できます。 朝食ルームサービスも可能で、コンチネンタル朝食、アメリカン朝食、韓食朝食定食の中から選択できます。 ビュッフェの営業時間は6:30~10:00で常時営業しており、昼食ビュッフェは現在ご利用いただけません。 歯ブラシと歯磨き粉は提供しており、無料駐車とWi-Fiが可能です。 追加費用はすべて現場でお支払いいただく必要があります。 この宿泊施設は、様々な客室タイプをご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は松島国際都市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにはどのような施設や交通手段がありますか？",
            "answer": "宿の近くには松島セントラルパークや仁川地下鉄1号線セントラルパーク駅、江南Mバス停、仁川空港があります。"
        },
        {
            "question": "宿の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿の入室時間は15:00以降であり、退室時間は12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1人当たり33,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドの利用は可能ですか？",
            "answer": "ベビーベッドの利用は可能ですが、事前予約と追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "朝食は利用できますか？",
            "answer": "朝食は利用できます。朝食ビュッフェは様々な年齢層に応じた価格で利用でき、0~48ヶ月は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ビュッフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ビュッフェの営業時間は6:30から10:00までで、常時営業しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊には無料駐車とWi-Fiが含まれていますか？",
            "answer": "はい、宿泊には無料駐車とWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用は予約時に支払いますか？",
            "answer": "追加費用はすべて現場でお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 379
    }
}